不如黎打下MHXX 唔好俾佢個爐火熄

求幫手打G位怪,志在參與

房id : 59-6399-6431-5104

大家都可以係度約戰

打鬼咩 d人見入黎係HR未解放的新手係直接踢的 mean d有時套裝唔夠輸出都踢 仲有d撚屌打到一半熄機退任 覺得低階場仲有人情味

有冇師兄幫手刷螳螂
32-0576-8434-1108

sosad，認同既

冇人同你玩就話團火熄 笑撚死人咩

玩咩game都係咁架啦
你抱大腿就預左比人踢

利申: 比人踢個堆

你感唔感受到依家 mhxx 少左好多人玩？ 我係依個意思

Any z順？

添火 🔥🔥

最仆街係z順場
，10場有8場幫人打完就走
唔撚會再幫人

我都好想玩返，但啲人一見到我用重弩就踢，明明蹲射好勁吖

自己一個人又唔夠打

香港人打機…ha

重弩一個人真係唔識打
用嚟打定番 團戰算

2個月後就出新一代 今日都未解放
重好意思屌人唔帶新手